如果去同一個地方旅行，會㨂返之前幫襯過餐廳定試下新嘢？

假設一日食四餐
我會將部份quota 去encore返之前食過覺得好味道的餐廳

1定食M記

會揀返之前幫襯過嘅餐廳再試吓新嘢

Why not both

Mcdonald -> KFC -> Mcdonald -> KFC